活左23歲人終於發覺香港人有愛

話說小妺自己啱啱喺黃埔食完飯
等緊shuttle bus 返屋企
突然個天落起雨 越落越大 我又on99無帶傘 條隊都開曬遮
只好低下頭希望著車快d開
咦 點解好似無咁多雨跌落身上ge?

原來係後面個太太開傘遮埋我
我有同佢講咗2次多謝🙏

以前由細到大我都覺得香港人好自私 鍾意睇人仆街 沒好禮貌 只會對熟嗰啲人好 所以大個咗一有錢同時間就會離開香港抖下氣享受吓

但係估唔到今日對一個陌生人都咁幫助

原來呢場運動團結左咁多real Hong Kongers
香港加油！

唔去遮打？

做咩返屋企

做乜鳩

其實今次反送中
更加睇到呢一面
希望我地贏咗之後
都繼續喺咁有人情味 咁團結就好

變咗落湯雞
要返屋企沖個涼先

不存在end game
戰線好長
不作無謂犧牲
九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

香港以前好有人情味
同中國香港好大分別

乜撚嘢做乜鳩?

請支持國難五金西環店

嗯

Agger
Feel到個社會氣氛好唔同
其實係好事嚟㗎
錢買唔到良心同埋人情味

818維園
落狗屎喺度停咗半粒鐘
大家開遮
但把遮搞到人地濕哂
大家都仲喺好開心咁
有傾有笑咁
我第一次覺得好有歸屬感
平時大家都收埋哂
今次反送中就爆哂出嚟
如果之後都喺咁就好啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港人進化左